女人真係好撚神奇

我屌你 屌埋你老母呀

因為條女遇到我了

應該係之前冇目標無聊有條仔對佢好嘅咪應酬下囉可能而家佢開始有人溝咁咪玩消失

約你出嚟試下水溫啫 點知原來冇料到
求其搵個理由打發你走啦

係第一次見定之前都有見過面?

係咁，move on la Ching

有第個有錢D既溝佢

之前都覺得條女份人好撚假
想唔理佢
後來佢係咁搵我咪同佢玩下囉
點知原來係我on9咗信佢
利申:冇沉 只係覺得畀人玩咗鑊

即係佢有好多選擇係手 你係被放棄嘅其中一位

你條女同人爽緊

明明嗰日反應真係幾好
有講有笑
食完嘢睇戲再食糖水

第一次見呀
但係之前都有傾下計同傾電話

講乜撚野sorry

會唔會係見到你個樣之後......

實move唔再理佢

可能啦
其實我都有好多選擇

壞習慣 唔理乜都sor咗先

She knew your acc balance ar

釣到金龜要話你知？

嗰日正常樣同有襯衫
應該唔關事
同埋嗰日之後都有傾過電話

連登唯一正常人

真！

咁你喊乜9

啲女變心速度快撚過5G

其實冇人係正常

因為講緊反話
個個都話我身邊多女
但係冇一個係我嘅
全部都只係hi bye frd

真...
不過其實有啲男人都係咁嘅

但反而對住呢啲男人，啲女人就死心塌地

molamola

男人唔壞女人唔愛

啲bitch假到仆街

因為遇到第二個，完

婊子正常發揮

算啦清，約個日無蝕俾條臭雞就得啦

有講有笑係留後路啫
好多毒撚就係咁比人呃咗

可能見你肯比錢 咪同你笑吓

擺到明搵到個更好啦仲洗問

多謝你 你都係一個好人

因為有第2個target啫
理由呢d是但作啦

有第2個 咪分唔到身俾我lo

excuse no need being treated seriously

玩鳩你咋 傻仔

呢種臭貨 ， 唔洗再主動搵佢

因為你唔夠chur
比第個chur走左

樓主A0青頭毒撚?

呢個係 好撚蠱惑又飄飄忽忽

Beta male

搵你攝下時間又咁上心

因為遇到個比你更優秀既男人

即係佢搵到第件

好典型既beta male, 睇下呢兩條片幫到你。你同大部份男人一樣都唔了解女人

post對話出黎睇咪知

sorry

on9

你識果件100%係SALES雞

咁我以為係我唔知做咗乜啦 同佢講sorry

你呢d廢柴真係典型垃圾
見你上面話條女好撚假 你為左屌人隻閪 你仲撚假啦

出嚟唔有講有笑，唔通安靜咁喊咩

你就係屌唔到

唔好話女人
我有時都會
果排心情好想flirt女就會係咁chur d女
心情唔好就唔撚想理d女
呢個世界係咁
要學識習慣

咪就係係whatsapp就say sorry
上到黎連登就屌老母
肉酸到

Once she tried mine ,she never go back

agger 未firm冇機果陣就say完sorry
屌唔到就上黎發癲

你覺得比人玩咪已經沉左囉
如果唔係點會咁大反應

冇沉

佢係有考慮過你，只係條件唔啱屌唔過先變臉。仲要閪到普通朋友都唔想做

下次趁早食左佢

好彩嗰日半aa 唔算蝕好多

以為自己係邊個
香港女仔 大把仔追 大把選擇
只係佢個理由on99

其實佢無當你兵咁使都唔算太差
女人唔鍾意未必會第一時間表現出黎

老老豆豆睇戲有無抽水
無既話 哂心機挨眼瞓
有既話 抵你死衰咸濕

結論：女人點都贏

曬撚氣 擺明你樣衰啦柒頭

怪我太易信人

唔好講事實

知唔知人哋同你出街，就一路減你分，扣晒分就唔睬你啦

傻仔
真係信佢唔鍾意chur
你靚仔 果日佢chur撚返你轉頭上酒店爆房
俾你內射埋 屌幾Q都仲得呀
慒撚

你都on99
人哋女仔約完你
你唔約返人
人哋咪以為你冇心發展
黎招自己退出
佢嘅意思係：唔想自己好似咁chur咁chur你
on99
唔信我？依家搵返佢約佢一次
睇佢出唔出就知
ps 有誠意啲

攝時間

咁似我識既一個網友

0非分之想
不過我係垃圾廢柴我認

想搵個位發洩下啫

人地搵到隻馬騎了

攝吓時間遮
咪ff咁多

屌佢老母仲正啦ching

講真我仲係青頭仔
垃圾青頭仔
我係垃圾 我係廢柴

有啲人會唔出聲同黑面㗎嘛

知道

係咁架, D女人好多都係咁

我都經歷過，讀U果個年紀真係會hurt
有一個女仔唔靚，但幾charming, 又共同興趣，鐘意影下菲林健下身咁，佢份人又爽快
但係就係好似樓主咁，一排之後就好cool
其實自己可有可無。所以岩岩date, 唔好太上心，留一線保護自己

男女平等呀嘛，男仔絕對有資格觀察女仔。如果女仔咁介意咁咪next.

你又啱嘅ching
不過應該可以好快上返水

同女性溝通唔能夠照字面解
「唔鍾意chur」未必係真正原因
好大可能係出街過程中你有啲野唔符合佢期待
可以係衣著打扮/個人衛生/談吐/情緒上有冇提供支援etc
令佢想同你拉開距離
利由 絲

100% 認同
exactly同你一樣
regular whatsapp 出街
忽然間一句 "我覺得我地見得太多"
就咁收皮
我渣住電話呆咗十分鐘
之後屌咗出聲

又係嘅
女人好古惑

啲女人真係好撚柒麻煩
尤其係港女

講理由，係想比你落台

講白D 係對你無興趣

但係D 女人係唔鐘意講咁白

等佢隨時彈出彈入

正狗閪

手仔都冇掂過

同埋唔夠高

你條廢柴無啦啦同人道歉先好笑

呢啲叫廢物測試個女人一試一試咗你條廢柴冇耐性冇底線

你都係諗住同佢玩下
咁佢玩下你有咩問題

但係嗰日約完一個禮拜都未有
驚自己問完攞嚟柒

條女當你工具人咋傻仔

呢啲應該就係屌唔到所以嬲嬲地就block咗人

我都遇過

啲女人係咁on9
覺得自己deserve better
死揀爛揀，最後都係揀中狗公
過左30就知道自己無market
到時是但搵個埋單
無人埋單個班中女，就開始屌尻男人仆街冇個好人

但係男人 毒撚就係咁鍾意ff

邊到識？

調返轉 其實佢都係咁諗 悶悶地搵你玩下隙時間 宜家唔悶 咪唔搵你囖

根本樓主就GET錯晒,自以為反應都唔差.

留名

但係直接啲講出嚟唔好咩
依家無啦啦咁被討厭 好奇怪

男人咪又係會咁樣 邊有分男女

我失戀啊

下個更可愛啦

但係冇人覺得直接啲好咩

Ur face

唉 要改改佢

各取所需

成日都過份樂觀

係咁 把尺係佢度
仲要睇心情嚟量度

女死女還在 下個更可愛

知識+

唔覆你都仲繼續搵佢佢就愈覺得你chur唔想覆
依啲時候最好放置play等佢搵你 佢唔搵咪898囉
見過幾次傾幾次電話就咁上心

屌，女人丫嗎

你明你就係女人啦

喂屌，做人瀟灑啲啦，影衰我哋男人， 成個怨婦咁樣。

真係唔介意同有市場嘅，連諗都唔會去諗呢啲嘢

咁打和啦super

又係嘅 呢啲嘢冇分男女

有諗過
但係成日都忍唔到手

Ok收到

其實有冇一科係專門研究女人/男人

下
我玩開app
啲仔不嬲
岩嘅話
好快約下次
依家仲要係佢約你
問完唔得最多柒少少
唔問就...大家88

今日開心完就代表聽日都開心咩

當你水泡咋

又係嘅要大膽少少

咁你咁嬲做咩

我都唔知我都好神奇

係得你咁傻仔專注落一個人到
正常個個都係漁翁撒網
搵到個好既仲曬時間落你度把撚咩

可能見完樣唔岩心水呢

唔想做fuck boy

對方發神經你仲死狗咁say sorry

認真答你 可能到臨決定一齊果下 需要心理緩衝

冇下次

未諗過一齊喎但係
識咗唔夠一個月
定會唔會其實係佢諗多咗
想保持返距離

好女仔來
唔浪費你時間

笑咗正面思維

呢啲女真係垃圾嚟
及早斬攬

擺明係你樣/身高問題，又或者出到黎冇風度/奇怪
佢唔好意思即時turn down 你，咪等一排先，好似冇咁明顯

唔講到咁白係廢事落大家面
我覺得係見到面覺得唔太岩
但禮貌上見面就都照傾計
之後會繼續覆msg但慢慢fade out
搵到機會就唔覆close file
諗住樓主醒水應該明 點知你仲say sorry咪覆你唔鍾意chur囉
仲覆你咪算係咁囉 我諗大把女會直接block你廢事煩
Move on la呢啲好平常啫

其實唔約出黎點知岩唔岩
發耐唔岩咪趁早走囉
好過比假希望你啦
你都早啲識過第二條女

求其搵個藉口耍開你姐

師傅明白了

日夜鍛練去取勝

不過呢啲嘢自己好難發覺

都係想直接啲雖然傷但係快

練大隻啲，同埋執下自己外表
同埋對人有意思，第一次出街就AA，顯得好冇風度

未撚找數呀

直接講原因好失禮嘛 又怕hurt到你
正如如果男人唔鍾意女人唔剃隔肋底毛而疏遠佢
唔通直接講咩...
turn out唯有話「想要私人空間」

樓上巴打講得岩
繼續傾都係想禮貌啲
算係咁了

根本唔應該講sorry, 佢點對你咪點對返佢
下次同時date幾條女，唔覆咪同第二個繼續傾
洗q 在乎佢覆唔覆機咩，無謂令自己唔高興啦

可以睇下呢本
男人來自火星，女人來自金星
希望幫到你

已經學緊襯衫好難同好煩

又係嘅 需要啲善意謊言

但係自己唔爭氣呢過咗一陣又變返本身咁

Ok thx ching

你係兵黎咋

所以約親呢d網友見面
我一定叫佢請我食飯
費事曬金錢曬時間
利申:交友app食咗十幾條女餐飯

我係絲呀
You are welcome

對方有更好嘅target囉

Your face your fate

Thank u, Next

同樓主一樣

咁撚上心就抵你比人踢走，出完街得米嘅話即刻keep 住揾你啦，仲要突然講埋sorry你條on9仔輸撚晒啦

好明顯有其他目標/本身有仔

星座撚想問 條女咩星座

同朋友睇套戲就諗咁多 仲要出post鬧人唔應機
人地幾時有玩過你姐 你自己一廂情願諗住溝到人咋

哇diu，讀書咁讀

其一啦，你係咪睇得連登太多脫離現實，男人請食飯係現實世界係基本，frd zone 咗另計

都有道理
講sorry、打長文會暴露你對女方既需求感
令人有壓力

樓主得閒可以睇下呢個兩性blog

唔講sorry個句都可以體諒樓主
講完淨係想恥笑

E加後路都無喎

唯有當係經驗

唔好set咁死
例如din你嘅 糖水佢咪得囉

樓主係咪18歲 講野咁低能

毒撚真恐怖

可能係

你咪一鳩樣 講晒sorry 又講到自己play boy咁撚樣 見佢撩你講嘢陪佢玩下 冇乜所謂 事實就係條女真係冇乜所謂 你就沉撚晒扮冇嘢

係咪就係上面ching所講嘅beta male

盡情恥笑啦

性單戀？

佢搵你攝時間咋清

又講事實

係咪同佢出完去之後你係咁不斷搵佢，不斷問人做緊咩？